ONE-PUNCH MAN 一拳超人 第147集 集中討論 好多頁呀今集！

147 原文

147 中文

等咗咁耐，終於都出了。

做咩標題就串台主

其實d英雄係咪唔會輸

btw其實我想睇老師打 幾多集冇打過

估唔到囚犯會係第一個遇到幹部嘅S級

睇到有筆誤，睇嚟村田又要重畫了

ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 重製 147 一拳超人 第147集 集中討論

先揚後抑

做咩過黎踩場？

好悶
除左 跟班，銀牙，龍卷，吹雪
成堆s級a級英雄係之前都無充分角色塑造
根本就無興趣睇佢地點打
而家仲要連續打左十幾廿話
知道下一話又係囚犯呢個只係用gay黎做笑點既搞笑角色就唔想睇

大家覺唔覺得重製完，改咗開頭嘅設定，英雄由主動突擊改為被動出擊，
雙方人數又增加，怪人由剛剛成立改為整裝待發，
但整體嘅劇情flow好似都冇乜分別咁？
除咗多咗大蛇同餓狼打，好似成個劇情冇乜分別咁？

等睇你俾班盲粉圍屌

老師出手就唔洗玩啦，今集講囚犯寫得幾好睇。

你咪當依家咪開始塑造囚犯囉

希望班盲粉見到下一話個囚犯爆gay仲可以笑得出

佢地接受唔到一拳超人變左「硬搞笑王道戰鬥漫」
會繼續搬龍門話好好睇

弊在都係得兩個keywords: gay，深海王

個剛毛模式超核突

lm

囚犯呢個角色真係好唔吸引
除咗鼓勵小黑之外
冇咩令人喜歡佢個角色嘅地方

囚犯秒咗兩隻鬼級，都清洗唔到深海王單柒野

直頭係
好似突然有堆陌生人出嚟打咁
仲要場場都邪不能勝正

如果直接寫班s級英雄被幹部秒殺，你地會誤會佢地好廢，亦突顯唔到一拳幾勁
再者佢地今次分頭行動先有機會show off，而家唔寫以後都冇機會寫

震動mode,鎧甲mode

終於有反40頁睇下

貓同狗都係動物怪人化

但係童帝嗰度真係太長

笑左,要救贖怪人

英雄唔會死，
有咩好睇

咁就完一集啦

Thanks

突顯老師的強有咩用啊
人地辛辛苦苦打咁耐交
然後話比你聽其實可以一拳打死

反你老母

幫推

握

連登已經無人睇一拳

基佬同三劍士d打鬥最悶
無咩好講

今集煞有介事強調怪人化不可逆，但係餓狼又可逆？

餓狼無食到怪人肉

退步左咁多
老土野冇討論點

原作版作嘅時候嘅隨意，反而幫咗個故事，進度又爽快
依家認真描寫反而長氣又老土。

點解仲未到戲肉，又拖

怪人肉？
定係變怪人個粒野？

我估照依家進度起碼2020年尾先見到老師出手打餓狼
連囚犯都咁多戲份

認真囚犯打得幾好

呢集諗起Sticky Finger vs Oasis

一個童帝打左8話。
應該俾人屌得多先畫快番

囚犯都進化

食咗啲肉 冇食細胞

正

音速sony先係煮熟左食

講緊餓狼喎

應該想表達龍級都有勁有廢,
過多陣班英雄比幹部秒殺先有比較,
但真係太拖

其實唔拖啦 只係one版推進太快

Sony 變左怪人咩

變唔到
細胞一定要生食
佢煮熟左咪痾到飛起

仆街 乜野對話來 9唔搭8既

知唔知邊到有figure 買

以後邊個抄post
我都支持邊個
大家一齊唔好去果邊

根本套野特色就係節奏快
否則唔駛叫one punch man啦

新人設圖

係，飛住黎畫都係精粹
主角打餓狼都係一個黑畫面就交待晒 。

好多野盡在不言中，秒，就是實力的差距。
打幹步真係冇必要一個人畫成五六話拖戲。

king搞乜鬼呀，成個馬面咁

king做咩咁瘦明明都算大隻

呢幾技新技贏唔贏到深海王？

作者之前已經話佢已經勁過深海王

又有野睇了

一話介紹一個S級英雄夠了⋯⋯之前童帝太長
雖然主角乜都一拳攪掂，起碼都俾返幾格佢丫

收聲啦垃圾

其實係要咁描寫周邊角色

到老師出黎個下先會震撼同好睇

雖然哩個過程會令人覺得有d拖

但係當初俾深海王打到訓低左

會進步架嘛

想睇怪人王同餓狼多過其他S級英雄

自從比深海王打敗之後開始變勁，打龍級外星人唔單止無傷，仲做到support

今集高質wor
一拳超人啲英雄就係要惡搞同九唔搭八先好睇

反？40頁點反？
反左有80頁？

睇左一兩頁見到監犯就唔想睇
點知睇完都覺得幾好笑
隻猫

貓

今集幾正喎

King出場 或者打餓狼再call我
而家真係廢時睇

村田直播講咗
135入面囚犯一套連打打死嘅怪人唔會廢過海王

ONE未講WO

越畫越悶。

但童帝有驚喜 雖然8集黎講真係多
但唔算悶 兼突顯左個人性格

原作停左咁耐既

反而想睇多啲英雄

我都覺
本身最唔鍾意性感囚犯 估唔到又幾好睇

唔算悶都夠膽講？
好多人屌緊拖啦

detail講番童帝有咩能力啫
套野不嬲都唔係睇主角架啦
吸血鬼 大肥豬 呢d簡單能力咪一集半集講完
但童帝其實係強化版的積羅斯(?!唔記得係咪咁叫)
都係夠機械boost up自己 再打實戰
最初版本完全冇交代各S級英雄的能力同性格 淨係on99地陷就完撚左
成個故事都唔完整

而家勾劃番晒d能力同完整故事（救細路, 怪人的成長須執著, 有勇有謀咁入去, 各自on99咁比人殺番出黎) 你就嫌佢拖

作為一套普通王道群戲漫畫就 ok
作為備受期待本身幾好睇既反王道一拳超人就唔 ok

冇話唔得既
平庸囉

反王道角色=崎玉一個人

但唔勾劃其他配角 點樣襯托崎玉
打深海王 要有傑羅斯的捨身守護 同單車佬的無力感 先襯托到崎玉對自身強大的認同

但同時佢需要的唔係別人的認同 佢寧願犧牲自己都唔想抹殺其他人的努力

用八集畫童帝， 又點樣襯託主角
點解得童帝用8集其他又唔用8集

首先 你講的8集係咪 138 - 142？
其實呢一截 勾劃左3個人
1. 童帝（頂級英雄）
2. 人質（頂級平民）
3. 不死鳥（頂級怪人）

三個人都各有自傲或自卑 本質上佢地的分別唔大 但就令佢地成為左唔同的角色
一個有才智，一個有財富，一個有變異能力
縱然個人質係負累 英雄就要保護佢 最後仍敵不過變異能力 卻只用才智識破變異的本質 再將之擊破

與其話襯托崎玉 不如話佢襯托左成個
英雄vs怪人vs平民 的關係

崎玉呢？崎玉同時擁有晒呢三個身份，但崎玉係最後成為左有變異能力 但過著平民生活般的英雄。

襯托既方式有好多種
原作唔駛搞咁多野都襯托到
重製版反而畫蛇添足、狗尾續貂
冇話唔得既
要解實解到
但作品變得平庸囉
冇話唔得

原作直頭冇寫童帝係咩能力
亦冇講英雄有陣形攻入大本營

而閃光剩係知屈速 程度來歷不明
監犯係冇講能力 總之打極都唔死
疆屍就連重生都冇咩點講
大肥豬食怪就.... 重製都冇野好講

其實你地剩係想睇主角一野打爆大佬 你可以當而家呢d係番外篇 但呢d支線劇情先補完到成個英雄的分佈同架構

冇話唔可緣補
依家就係補得慢，拖，補得低手。